# Solucionario - Modelado de base de datos

Desarrolle el modelado de una base de datos para la gestión de un almacén, através de un modelo lógico en
Data Modeler y genere el diagrama de entidad relacion y el script sql.